召喚娛樂台所有反asepa嘅手足

翻版kda
全部同我斷腳死啦bitches

反彈比kda

樓主周圍辣火頭 心理有病？

g持asepa

虛擬人物斷你網絡就得 傻仔

關你撚事咩good bye sex傻仔

Kda死開啦
支持kda=支持騰訊

小娟深黃
ningning藍

就係抄你 吹呀

Kda 大陸女團
普通話都唱埋

唔係kda成員來
空降西來

反asepa

關於SM旗下所有女團

我建議一律全部都黑海!

我們反韓了